一人一間深水埗既好餐廳

我先

元洲街 飯意主題餐廳
個火山鐵板飯真係抵屌

新華

銀座咖哩

好似周圍D 野都幾好食咁

大家食J

誠記

囍囍

豐盛

嫲嫲辣辣

比狗食

圓方

金翠

華安 前兩年執左
以前讀書果時有時會過去食
貪佢又平又大份

西九food court 喇沙唔曳

識食

屌那星個蛋撻就黎賣到$10個

麻辣川 諗唔到輸既理由

金翠嘅叉
仲有虎沙燒鵝

劉森記

新開左間新光記幾好食

新香園

食野埋黎 好味 好味

呢個堅正